點睇紀律部隊督察人工屌打神科

而家紀律部隊督察級每月人工有約40k
已經屌打95% fresh grad (除咗medic,dental)
law,gbus,qfin,nursing,poly五寶,engine,IT,educatuin等搵食科
喺督察眼中只係垃圾
所以各位arts,science,social science嘅手足
天無絕人之路
紀律部隊督察係你唯一出路

廿零歲,做完實習督察
有班馬比你管, 人工又唔差
去邊搵?

講漏咗
重可以排宿舍

醫科生頭幾年做狗俾人屌

點睇 做IBANK屌打督察

各位gogogo

仲有支炮

醫生都苟延殘喘啦
政府想引入強國醫生啊！

神科畢業生嫌人工低都可以考督察架喎

其實係呀，得閒又可以打下人非下禮

仲可以棒打不孝子

阿sir做野唔洗你教！

IBANK入職有無人俾你點
IBANK可唔可以用棍毆人
IBANK可唔可以同一大班同事集會講粗口

靈魂既價錢

唔好睇少佢地學歷